人哋叫你睇開啲

成日話睇開啲
就係睇唔開先唔開心
睇得開就唔會唔開心啦
但係除咗叫你睇開啲之外
又真係唔知可以講咩安慰到自己
咁點樣先可以睇開啲
好多嘢都耿耿於懷
睇唔開又點睇開啲呀

咁睇埋啲

睇得太埋咪好似而家咁

睇中中

睇中中都仲係耿耿於懷

都係靠自己睇淡...靜下就會慢慢痊癒

睇中中偏開少少

當面屌柒佢老母
到時佢唔開心你叫佢睇開啲

睇唔得開

接受自己睇唔開呢個事實

未完全睇得開都仲會耿耿於懷

喂 你唔好咁煩好喎 我打你架

屌完自己勞氣
為咩

接受唔到

睇太埋小心有鬥雞眼

幫到手就唔會咁多人抑鬱啦

打完我都唔會睇得開㗎喎

我愛你

Tg我 hugo1991

鬥雞眼姐。。。

勞氣就唔好屌喇
做自己想做嘅嘢
做人就係要為自己
因為除咗你自己唔會有人在乎你

你唔肯接受我嘅愛？

不過認真講句 要識揀人安慰自己 雖然知對方無心，但若然對方唔識代入你角度安慰你 講咗啲唔應該講嘅嘢 例如：睇開啲 聽到都只會搞到自己仲大壓力
利申：試過 所以唔到最後一刻我都唔會亂咁同人講自己唔開心